點解段爸會變成咁？

明明佢係我地中大之光，曾經保護過我地嘅學生，依家又上晒身拉返自己學生，身為中大校友真係好羞恥

攞完泰晤士高等教育年度人物 理撚得你

段狗就有 邊撚個段爸

有冇諗過 段王爺喺 「被報警」

只係俾人擺左上枱，冇得話無報